{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-21",
        "domain": "자연관광",
        "title": "창수전시림"
    },
    "text": "蒼樹展示林 (창수전시림)\\n\n慶尚北道盈徳郡チャンス面チャンス4キル\\n\n雉山緑化の第1次計画は、当時の造林推奨樹種（ガレの木以外13樹種）を使用して、英陽間918道路沿い（チャンスリョン）の一帯に試験造林を行いました。この区域面積は433haであり、そのうち170haを1975年から1981年までの間に試験造林しました。この計画では、一帯の林地を技術的により一層充実に保育管理し、各種事業地に案内板を設置しました。これは国有林経営の示範と対国民広報を目的として、総合的な展示林教育場を造成するためのものです。現在、カレ、イバラ、リギテダ、チョウセンゴヨウ、アカシなど計14種の樹種が造林され、空高く伸びた雄大な木々は通り過ぎる人々に挨拶をするかのように一列に並んでいます。ここに通ると、自然の贈り物であるフィトンチッドが発生し、心と体の安定をもたらす森林浴を楽しむことができます。さらに、案内板を見ながら見慣れない木々の名前をひとつひとつ知る楽しさや、森に関する説明を聞きながら、必要な装備をレンタルして実際に森を育てる体験もできます。蒼水嶺の道路沿いの空地には、各種の野生花や花が咲き、人々の目を惹きつけ、足を誘惑しています。後ろには蒼水嶺峠の切り立った傾斜地に木々が屏風のように並んでおり、人々が素敵な思い出の写真を残せるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この展示林はどこにありますか？",
            "answer": "慶尚北道盈徳郡チャンス面チャンス4キルにあります。"
        },
        {
            "question": "第1次計画では何を行いましたか？",
            "answer": "第1次計画では、英陽間918道路沿いの一帯に試験造林を行いました。"
        },
        {
            "question": "試験造林された区域面積はどれくらいですか？",
            "answer": "試験造林された区域面積は433haです。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの期間で試験造林が行われましたか？",
            "answer": "試験造林は1975年から1981年までの間に行われました。"
        },
        {
            "question": "何の目的で案内板が設置されましたか？",
            "answer": "案内板は国有林経営の示範と対国民広報を目的として設置されました。"
        },
        {
            "question": "現在、どれくらいの種類の樹種が造林されていますか？",
            "answer": "現在、カレ、イバラ、リギテダ、チョウセンゴヨウ、アカシなど計14種の樹種が造林されています。"
        },
        {
            "question": "この展示林で森林浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この展示林で森林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "その他に何ができますか？",
            "answer": "案内板を見ながら木々の名前を知る楽しさや、森に関する説明を聞きながら森を育てる体験もできます。"
        },
        {
            "question": "展示林の周辺には何がありますか？",
            "answer": "展示林の周辺には野生花や美しい風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "写真を残せるスポットはありますか？",
            "answer": "展示林の背後には蒼水嶺峠の切り立った傾斜地に木々が並んでおり、素敵な思い出の写真を残せるスポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 379
    }
}